[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5507)

Fast

Slow

追ng?

Atv 易撚到

富咸個種廢真係唔講得笑

買左富含，又含了

Atv

半2全8 go

五位數爸

維搵平手盤真係送錢

MG利定阿

買埋av英超冠軍先
Btw入左角大

2.5b 快啲比我gel

柏豪咁勁

混沌重心

長跟一定贏

硬係覺得今年英超又要大洗牌

利啦 阿咁多人買

grealish又勁左

打佢一個喳嘛

有無米贊比對家

Aik半大全大上

信妓神龍

我都係

已死

收完息 一開頭兩注就針
masterggggggggg

雙曼冇歐聯踢

太易賭啦atv

AIK讓半1你都買?

追

mg有冇燈米贊比

75% possession 可以輸兩球

富咸驗腦先屌

可以長追富臨對家了

精英隊入未

荷乙又撚

除非死獌狗又係咁拎到12m 如果唔係佢上季唔應該咁高 你睇下今季踢左咩出黎

有

美職咪又係咁

得個斬字

Fc la賤種

唔贏我抄你個名100次

有病好心睇醫生啦

收息波 1.09 送錢

餓超撚完未

屌馬會當出面全部讓平半既時候降返做平手盤
咁樣佢就可以賠少啲

想追下入 但多數一買就對家

FCLA正一賤種隊

富咸又可以降返落英冠

唉...唔好提 成日一場大炒一場撚

利定阿

Atv半場前仲有兩粒

阿

邊隊控球多就輸尼幾手d波都係

同路祝中

皇者利有埋Thiago 大炒硬妓

季尾應該有幾隊會賣分俾佢

原來富含出面有出過讓球 冇睇過一直以為受讓

其實利仲係好屈

而且平手盤引左啲傻西買富撚

atv 炒佢456

有無人理下場大老帽

有無希望

會唔會廢過當年打比？

多謝大哥

你好醒目

下輪開始個盤應該買唔落手

中左伏？

0:1嗰陣即刻睇返原來真係轉返平手低水

169正傻西

美職真係最難估
唔跟往積踢

路b 100%重心

戴綠帽2.5b

場俄超D角失晒蹤

忍住唔gel維拉

你邊位？

事後你點睇

Atv 想gel了

屌你老母 你邊位

維拉點輸，飛都唔撚補

俄假2:0

傷左啵

奇20

2:0

2-0 屌你老帽

含撚死啦dynamo

dllm俄佬！

大老帽....個個連登仔又話好撚勁

唔會假到贏2粒都收唔到錢

黑單入貨未

炸

Boom

俄假cup未

快Cup啦仆街

好撚想富咸輸足38場

1-1⋯⋯

睇錯屌

西咸無龍？

富咸走盤得唔得

有無人gel gel AV

俄超角球半2全10呀

差d block

輸呢場就夠

Yes please

atv立即入波

我諗要下世

戴帽原來咁撚廢

爭d3:0

快手開客其他

不如你貼過黎

放心半場神奇更衣室

agger

我都想

越位

算把啦

格利殊傷

打假

咁多隊莫斯科真係得佢最廢 打隊送分都打到咁

卡馬亞半大

咩角都無 痴線

精英隊又撚狗

終於1-1 快cup

中L哂伏

射都未射過

郭超又訓左

咁多年都係報假撚你條仆街又要封返

卡馬亞果場快入波，半大24

知你啊媽係Acup

其他就算上半輸 下半點都追和/cup埋 依隊真係.... 近2季都係垃圾

睡假冰實細波

戴拿模 求你快cup

但你老竇都要

華堡冇半大

你呀媽係妓女

ajax後生仔又廢又唔俾人入

富咸半場追返粒先

一對歐聯冠軍一對歐霸冠軍
差好撚遠

富含追和都冇用 餓仔冇角

俄假取消關注

睇落富咸半場2:2

Masterg 下個月見 英超盤王

Atv收手啦

-6c plz

都好

444-6

主 柏邦聯 對 漢堡 客 客勝

1. AIK -0.5/1
2. 精英隊 +0.5

餓超係都要炸左球比假希望

佢收左手架啦 係對手太廢

餓假6角

3連

向上刷 向上刷

-4c奇蹟開埋啦

富咸個17號死撚左去啦

荷蘭越早屌你老母臭閪
3.5球大一球都冇

aik入未

開埋啦

唔係戶口輸到毛都無條

華堡比一球執c先

同問

邊隊係歐霸冠軍

-4c plz

睇好富咸半場2:2

追和未西咸

富咸我屌你老母

柏達邦 +0/0.5
帕爾馬 +0.5/1
法乙 0.5/1 s

5.5入角大

今日有西咸？

輸晒 訓

按屌緊 求下佢快d入

華堡快goal

10.5大 中左去台灣

荷乙半大完全無人叫

琴日下盤日今日變上盤日？

35分鐘 0c 好彩無買

個個左翼唔交波比後上

Watkins廢撚到

2隊加埋射得5次

戴拿模入波未

餓 刷多5 please

餓超弱智

ATV入多球ok？

中唔中你都唔會去嫁啦

華堡

MG第一口又撚狗

西咸半場追和啦

荷乙

求4角

睇半0表演

可能反左手

華堡咁耐先兩射睇黎似0-0

英超半場真係無角 痴撚線

富臨快撚啲啦

5.5出現了

追荷乙大波追到贏1輸6 追到開為止

1-1

仲買緊上盤？

依隊富咸衰撚過上年金絲雀

10.5s gel

會唔會5.5都開唔到

Aik報數區

俄超角大假希望

半大中風賠率開00

訓先 訓醒維拉收錢 推埋落利

係咪唔落底

戴拿模 永久blacklist

果場下盤買唔落手

重注左
補少少飛就去打機

有1角

華堡比一球先

而家先1個

1

－2k

荷蘭越早屌你老母又細 3.5b得1.63

俄超cup未

荷乙勁到咁 半00無野講

AIK咩事唔識入?

乜撚野精英隊

kimochi刷角未

半1全？

watkins躝返去賓福特啦

5

仲有時間

-4

快撚D啦

叫下AIK算 莫斯科三隊一齊落地獄

買埋利記 早訓

Lm

莫斯科20腳都冇球

手

支持

中

隊垃圾

nice

Me

屌你老母精英隊

屌你老未

華堡睇個勢似半0-0

lm

假波

俄假-3

777-3

你唔好害人啦 又出乜撚野atv

aik半大plz

快啦, 幫幫手

條驗腦4串1得ATV-1中

富咸對家真係派錢

aik快d入啦屌

你老母狗會買D波全部針 用撚左結界?

Aik入未啊

咪話左富咸對家追住買無可能輸

俄角大24？

華堡仲未入

SKIP 左THIS

唔緊要仲有利記睇埋陣就買得

已買

睡超冇半大 屌

買左利？

華堡不知所謂

又輸 唉...

何乙 玩開七八球。屌你老母零比零

俄超13分鐘比3角, 平時你都得架...

-2c plz

aik7射1中？

屌你 再賭薯條都食唔起

利定妓？

多謝你

富咸完季會唔會20分都冇

俄主幫手刷下角啦屌

點解仲有咁多錢賭

死心啦 薯條唔會出事前架

薯條俠呢條假膠又出嚟啦

唉 生命注買左華堡1/1.5 半大 想入一球都咁難

-1c !!!

近排成日0:0 我買到唔敢再買

佢會出事前就唔係過街老鼠啦

刷你老母閪咩

俄超半2全10呀

99999-1

屌老母半埸輸唔好話反cup，連追平都未試過

又揀錯邊

冇開大好耐啦

Aik射七中一屌你老母

阿積青唔識入波？

仆街 唔係咁撚黑又斷masterg對個關英超 第二次

2場郭超又0:0 我屌... 近排咁多0:0

-1c

改名閪黑？

點解仲會買富咸

come on 比多個啦

華堡半大輸半ok?

20射3中 成隊去驗眼啦

睇往績 富咸對atv 富咸贏多但富咸今季好撚廢 揀對家就岩

G持 -1c

aik 正仆街

俄快刷角

本身念住揀半大算見佢上場人地紅左個先入得個一粒

唉忍唔到手走去買俄超

-1c plz

有平手盤點會唔買維拉

gchi

呀婆波黎

馬會唔轉盤姐

10c gooooal

爽手刷多角

9.5b goal !!!!

搞掂 10C

GOALLLLLLL 9.5B

半2全10

本身真係諗過買富咸平半，但見咁落飛轉盤就一定去維拉

咁唔差在維拉都半2 之後狂刷

半2全10角大手足收錢

有轉過開前半個鍾左右轉

但轉到讓球半都買

半2全10 戴綠帽正氣隊

講真 俄超見到字莫斯科呢三個字
一定買角大

狗會鬼盤話我知咁轉盤法一定買對家

個戶口唔駛變0住....

識波

畢狗list
1. 真特1.5b✅
2. 瓜達2.5b✅
3. 山神 角大❌
4. 斬木 角大❌
5. 戴拿模 9.5b✅
6. 漢堡 10.5b
7. 博洛 10.5b

利申 純分享 冇爐 更加唔係賣料狗
請跟我來

我係見到KIMOCHI先買

買富咸個啲 要驗腦

上

俄超刷到

莫斯科基本上=on9隊，無啦啦會落後，之後係咁刷角，幾隊都係咁廢

唔跟

搞掂訓覺 奇蹟角大

角大易到

11C

俄超cup未又斷一關

買埋利物浦先訓啦

買咩

我都喺輸淨呢注 半2果陣諗住訓教算

驗腦了

屌你
Aik踢唔撚踢

唉..封印郭超 無隊睇得 全部都垃圾黎

維拉 Ng

以後唔再買垃圾瑞超

我馬會得番兩注平注錢, 我大細注, 買左俄角大同維拉角大, 好彩都中一手

今季一撚定唔會買AIK 勁撚廢 佢對家又神經刀

Cls
0-0都夠膽

富咸

俄佬兩格角爽到

可能維拉又黎半2全11

我買左餓假13c

我都希望

頭先仲諗住俄刷到7C去外仔補飛, 最後無補, 好彩

抵啦

睇番今季 佢對家真係勁過佢 AIK真係比人吹大左 你睇下佢射左幾多腳 可以都入唔到就知 佢對家已經唔係好攻

買半大 1球都冇
哭撚咗

餓假-2角

睇埋陣正正常常就買利物浦

祝中

唔該

郭超 一粒都冇 好唔合理

快撚d 12.5bb

連cccc 唔該

kimochi終於贏 半一上盤專幫人起機

反正補到入

Fulham 3rd goal?

ATV 3-0

依家先入

維拉goallll

3:0重注得手

富臨提早end game算啦

英超角半2全2ok？

阿士GOALLLL

ATV 會唔會開埋客其他 今季英超到依家好多場都7球以上

屌

仆街富咸 買你2NG你閪左
嬲嬲地3ng我直接買阿士

富連atv都踢到咁，冇一隊會贏到

富咸4.5s上了

有富咸無窮人

富會有1粒

3.5s買完10秒就0-3

下場masterg買英超我跳算啦

做事後撚先

派？

買埋利物浦可以做多次

送角

之後邊隊ng

送角 mings上線了

會中

信多次富咸 富咸4goal

頂撚實

富咸追番球啦屌

咪撚再刷c啊

追ATV4球之後無入球

Gun

你信唔信富咸40分鍾唔失一球

又話抖 又話戒賭注

3串1斷佢

慘 以後隊隊打富臨都變深盤

記得下次買佢對家

下次會變正路

屌你老母精英隊 幫人起機

areola打完呢季富咸會唔會有陰影

老實講 富含平手笑大人個口

一樣
我3串1 呢場半細

1-3

上錯賊船

恭喜哂

屯巴又中

屯門牛好勁

亞視仲會不會入

GELLLL

3-3 抽人深喉+吞
再打masterg小人

Cls又中巴打好撚癲

屌 今日比條女斬到一頸血

都係借姐

阿個陣好似好d喎

MasterG之力開始黎料？

派未

猁冇thiago？

仲有無？

var

贏咁多派我未

炸咗

精英隊有無得追和

推人在先

原來炸左

ye s

大衛雷斯

買好細大注啲再派你

atv去

炸完對家了

炸完對家

var is shit

仲jer緊

出埃及佬

冇得派住

炸完NO GOAL了
但都係堅持富含4 GOAL

場場英超合埋眼買大波就得
唔洗估開邊隊爆唔爆冷

鍾意就即場85分鐘追多口大波
今年咁玩都贏多輸少

4.5s點算

3.5s 巴來回地獄又折返人間

尋日就係咁諗買左列

leeds慘死

精英隊 aik一齊贏盤 10 1 100

我

Lam

快撚d入阿屌你老母aik

Ok

猁和和有無同路

屌你老母精英

炸完對家入番球啦

垃圾精

本身買咗對家 炸完加多注 希望有

富咸入翻球面子波 ok？

米特羅域頂100球都中唔到龍

9.5s 4.5s

睇富咸睇到好尷尬

4.5s...

英冠料 訓教啦

訓身利了

精英

補唔補?

唔屌下你阿積青唔識2:0

維拉4；0是夢？

AIK

aik係咪準備00

等下啦

卡馬華堡大波仲有機會
好過aik 先

等多陣入維拉ng

亞洲亞洲

5.5s有冇機呢

有冇人上漢堡船

和嘅話不如輸鳩左佢 起碼我會開心d

想買汗寶入球細 睇路啦

Aik

一定唔會買

Aik加油入兩粒

一早買咗

Aik空難死未

阿積青3:0未啊
唔入多粒點穩啊

444444

利主場 幾耐冇豬過

快大

有角未

No goal 100%

8角未

近20場都冇豬

試一試

屌你

富咸有冇面子球

你小心JER到169又走

屌 唔記得左遮埋左上角 咪推🙏🏻🙏🏻

中左買包薯條

唔知可唔可以贏個4K MOON返黎呢

邊個恰169 我立即屌佢老母 Chabb都無面俾

快死 唔得呀

人地女仔都冇你咁小氣

富咸快入一球面子波

Aik快入兩粒

我比CHA jer到我quit group 幫我屌佢未

咁諗就爆冷
好邪

冰c！！！

169同我跌落水 你會救邊個😊😊

漢堡包今場會唔會閪

和好未？

其實已經50% 贏多50% 又可以買ASUS個9K MOON

卡馬亞-1

AIK快啲入

你

華堡gooooaaaalll

咁又係 上次嬲左13個鐘咋

和好了

漢堡10.5b
請跟我來

愛你 阿客其他派你

救你先 再大叫169要保重呀

有泰洛迪 又係咁跌水
但人哋甲組落嚟

我未

上場冇閪

死弱智扮喊

OK 唔和好了

你走喇

今場客場

屌你老母精英隊入返球俾我輸半

屌你 以後唔同你玩

屌你牙

不加xxxxxx

刷角未好悶

季初少啲撚狗

真係喊左

5分鐘就冇事

唔比屌我老4

富含入未

我大叫起碼有人會留意到你
我又唔係走左去

示範下點大叫

什麼啊先奴主undoubtedly

點解少左咁多人

針哂掛

買撚柒咗-0.5/-1

串到 得喇唔識人喇

亞視仲有無攻

睇嚟冇入球了

吓 咁都得

唔係平時邊有咁小人

G蛇係邊

無

想食漢堡 但驚有伏

Aik成隊斷腳啦屌你老未

實力差一班

IFC

我花仔都唔知比幾多條女問過呢條問題 緊係識完美解答

有角未呢頂你個肺

富含快入一球

垃圾富咸降班吧啦 哂鳩氣

AIK咁撚屌都唔識入波 屌你老母

你咪煩

我同差差 單巴 屯巴 一齊跌咗落水
你救邊個先

今晚D漢堡係吳孟達D牛肉整

地獄主場入未呀

唔是你

都係救你 Chabb同屯巴自帶浮力 佢兩個搞得掂單架啦

單巴唔係你

亞視入多球求你

5c完場ok？

屌你老母 169呢啲由佢死 救我先啦

冰c啊

呀呀呀呀呀

讓得一球，睇個盤利死硬

Aik全隊老母不保

要左主

你又搞到人喊架啦 根住又pm我問我點搞

花花花花花花

ok

但如果救左單巴派十幾廿雞比你都幾和味

其實入到波未aik 禁屌到咁都唔入

你咪煩 再嬲由佢嬲 老4唔好嬲我就得

半一上盤肯服未

想點呀aik禁屌成場一球都冇

我有鳩 一定唔會派十幾廿雞俾我先啦
佢出水俾我都偷笑

屌你 絕交啦

醜惡到呢

嬲左

花仔重色輕友 我地咪理佢

出場重心俾你

6CCCCCC

85分鐘
係時候追大波

仆街

咪撚再刷c

5.5b

主隊明明炸左 客隊無可能唔入咖！

肥仔了

屌你精英入返球啦

5.5 easy

777777777

送左三角 咩事

6.5 easy 仲諗住唱只知道感角失了蹤

3.5大是夢？

博洛尼亞

7角手足上水啦

亞視有第4球

6.5又爆,屌你老母

入極入唔到角大。。

快d吹雞

屌你精英永久blacklist

阿士唔該立即絕殺！

差1

屌你富含降班算啦

又半一上盤

逼害曬d角細

好慘。。。。。

AIK你唔入波就降班嫁啦

唔係話事後孔明 低過中位數唔好入細 唔抵賭

情願睇下一場

買左兩場禁屌唔入既隊

有機會跳船都無跳我覺得我好on9

88888888

8c

冇眼睇aik

比波啦On9

7’5s咁都爆

唔好再刷c

即場角大派錢

冇allin 6.5b

Bigc easy money

得三球

gel

突然勁多角

最後十分鐘刷4c

Aik都唔係第一次
禁屌30射結果0:0

0:3 8C FT

下場買咩

即場角大幾時入都有錢收

唔買 今日抖抖

要預富咸臨尾一定係鳩斬啦
英冠料 得呢招

唔識買角 唔買角
只買NG FG

爆我9.5s啦 刷你老母咩

屌你aik比一粒都好

卡馬亞-1 jump
2球ft
大波已死

1粒都夠啦

aik走盤未

169你係度串我 串到曉飛都無用架
你要串去波post串
唔好係度欺善怕惡

即場角大幾時都值搏d

6.5b

5.5 6.5 b 9.5s

漢堡goal

富含禁屌成場一粒都無

0-1 漢堡

black list aik

我維拉平手+6.5b

Aik絕殺啦

on9仔先即場追細角

7c咁都要輸 真係on9

Aik入啦

即場買9.5s

漢堡係咪又要比人cup

我得400蚊本

買左40蚊主ng@9.25

可惜豬左

3.5s 巴頂住左

乜鳩？

單邊掃大波阿狗波膽

屌 最尾都爆我7.5s

4.5s輕鬆

2020仲買jc d半一上盤

222-9

以前啲半一盤好好食

想等漢堡高水啲先買咁快入

333

想屌阿妓

買痢同痾12碼先

漢堡季初要儲定分比季尾放水

卡馬亞半0全2

aik絕殺

Aik 絕殺

goallllllllll

搞撚左90分鐘終於入

猁細波？

感謝主

仲要入完即完

俾aik嚇死

係 癲9到

Aik廢撚到禁屌到咁先得一球

無仇報

阿狗個場係曼狗翻版

阿定利

帕爾馬差啲

英超半一以上掃下盤

邊忽似呀
驗腦啦

會唔會係熱狗

見到你個名就火滾星期日塞塞塞你老母呀

咁撚深盤
要妓了

咁又唔一定 有啲波佢哋係慣左臨尾妹嘛

漢堡2-0

漢堡

0:3起跳

潘蛇都敢買
你係咪都要驗下呀

david luis holding

G蛇 利阿買咩

發達幫廢撚到 同富咸一鳩樣

贏嘅都比佢塞撚到輸 點賭

買番半場1.5b 全場3.5b4.5b算 買親盤都針

呢場利狗啦 收到風雷斯今場爆

漢堡555

提提大家masterg要左主

屌你老母何乙假希望 3.0

維拉佢中

買少少睇波算

咁撚多半大 利個場半大埋啦

咁咪買利囉

一開始中(五位巴加持)
之後撚

利

［中立區］利物浦 對 阿仙奴

咁快就冇人？

666

阿妓

阿記打殘猁狗

柏達12m

文尼搏紅？

漢堡唔好玩野喎

博洛1-0

6倍黃牌

漢堡包大2到

博洛

咁姐係殺入波

帕爾馬

乜撚野22

買撚左佢入波兩分鐘收皮

唔通
今日全上盤？

全中派

漢堡正臭閪

等陣入波仲揼春

痴撚線漢堡

漢堡2分鐘輸2球on9

俄仔已經下左

利狗快刷 15c

大

真係好撚on9 批人做乜撚野

比蘭入一球黎睇下

漢堡 出現了 又2.0》2.2

咁都中

3:2

3-2

專業撚狗師

食撚屎 4分鐘比人入3粒

哇屌3-2

叫親戴綠帽都特別閪

買左漢堡咩感受

漢堡真係狗西隊嚟

Cls

乜撚野3:2

點撚樣做到

漢堡又撚

買左發達邦見到半場輸2比0仲以為輸硬

漢堡上季撚完5夠?,今季再黎

柏仔6分鐘3球

漢堡永遠唔會令大家失望

好撚彩未買

阿今場冇上次盃賽個種feel

On9漢堡

漢堡5分鐘俾人入三粒

抵你成世德乙

利物浦半大角大已死

漢堡個20號笑撚到我仆街
兩次都係佢派膠
唔知第一球12m關唔關佢事
下次佢正選可以allin對家/大波

想話睇到第一隻角就訓 會唔會90分鐘都未有

今日買阿記真係要驗腦
利：聽朝起身就去預約

雷c救全家

維拉串咗漢堡 笑撚死

買利fg又息

比我買啦 角球

rip

3連c

漢堡傻撚左？

屌。。。

屌同琴晚奧格一撚樣1-4 5分鐘變4-4

利狗岩架喇 繼續狂刷 我要訓

利入粒先 我想訓

等左十幾分鐘 想等個10.5 高水d

你一黎黎3個

咁都救到

Mane

漢堡真係出息

博落底尼亞

屌你老母3串1
頭關意甲角細
30分鐘未到就8c
我屌你老母比我叫多陣都唔得

咩料 4分鐘3球cup..?

以後再買漢堡斬手指 屌你老母

幾時改名
漢堡上盤俾狗賭

博洛2-0

法乙畀場半大我睇

咪冰角啦 有病？

博洛超高水

漢堡真係...

帕爾馬有冇咁廢

利物浦個場兩邊都唔係好攻

10.5s頂撚住

你出少句聲

法乙客上啊

法乙半大未

中眉

呢個賠率真喺10次起碼8次都出事

又係靠碌柱頂住

猁狗入未

猁咩環境，無睇
和和有無機？

5cccc

猁㩒屌 阿妓有運

半和都有 全和就難

博洛手球唔吹

和主feel

漢堡7+？

Show blocked user - Ilove門b

意甲半大？

雲拿當射到屙尿咁

呢對野上年都唔知輸撚咗幾多次盤
對利物浦作客唔好玩啦

阿記件衫

猁送禮

利0 1

0-1

阿！

咁送禮都有

咁樣入

一講就入

阿記先開紀錄

完

我廠

利 我屌你老母

買咗漢堡見到20分鐘二比零 跟住瞓覺等收錢
聽日應該激撚死

下。。。。

派膠

goal！！！

咁都有波入...

猁狗愛送禮

我屌你老母立刻玩高達出嚟

唔好彩

又要三比一四比一
太易估了

即場利 反cup

IFC排隊啦
個個以為sure win

反cup未驚過

屌 未買反Cup

我屌開心咗唔夠1分鐘

失控未

激嬲利狗了

1:1
買緊反cup呀屌

快到呢

真係文尼入

買都未買就黎

又送禮

輕鬆半大

追番粒

今場大球456啦

屌你老母文尼黃乜撚野 唔黃收撚左錢

買左mane首名個位巴打還好嗎

補唔切反cup

唔黃就冇呢球

易撚到

文尼正仆街

珍

2點之後全半大

好嬲好嬲 食啊記！

半大只需？分鐘

3分鐘

買左2.5細 要驗腦

中咁多 有排你坐

嘩 漢堡又搞咩

唔識字？

又豬

利物浦 下一隊入球

你買西 錢都收唔到

差葡狗

G持

呢對野好撚癲

屌，荷乙又半大

0230-0300 差一場全半大 痴撚線

2-1

上呀 吊

發功了

屌你訓教啦仆街

易到

利憤怒了

我個猁反Cup dllm
狗會幾時爆廠

九流防守

兩倍反cup

阿記走到盤都偷笑

又停哂角

韋利安冇回防

半場3.5叫糊利申無買

通常早場無夜場就有

唔好刷角就岩

俾呢啲咁嘅對手我。簡直係joke

真，阿記苦主。。。

比利連唔洗跳啦 咁矮

雲迪克長傳咁撚勁

Burger5 mins比人杯3球 癲到

真 肯定事前加操過

英超真係合埋眼大波就得
不過呢場賠率太西

勁後悔買阿狗

睇到呆撚左 一尻野去到差唔多對面底線

買左3.5 4.5

屌你老母你反手 又話富細